[
  {
    "front": "lire",
    "back": "読"
  },
  {
    "front": "écriture, écrire",
    "back": "書"
  },
  {
    "front": "écouter, entendre, demander, être audible",
    "back": "聞"
  },
  {
    "front": "dire, mot parole",
    "back": "言"
  },
  {
    "front": "lever, dresser, se lever, se dresser",
    "back": "立"
  },
  {
    "front": "boire, avaler, prendre (des médicaments)",
    "back": "飲"
  },
  {
    "front": "ciel",
    "back": "天"
  },
  {
    "front": "gaz, air, souffle, atmosphère, esprit, sentiment",
    "back": "気"
  },
  {
    "front": "pluie",
    "back": "雨"
  },
  {
    "front": "électricité",
    "back": "電"
  }
]
